呢個空少真係愛國愛港好青年

仲叫多d大陸人落黎玩
叫人黎香港打役苗
真係愛國愛港知唔知佢咩航空公司
好想表揚下呢d 熱愛祖國既年青人

一齊來表揚下呢位愛國青年, 等佢可以共享祖国大灣區榮耀啦

推下先

我冇嘢講

屌你老母男人老狗用小紅書

中六七隔離班同學

應該唔係空少

我屌
開佢小紅書睇 宜家教大陸人點來香港打HPV針
正一賣港賊

唔撚喺空少好耐啦條粉皮
辭咗職一段時間
仲喺到扮空少 實際做保險 幫大陸人來香港打針

利申 識佢

Push，支狗嚟㗎？

我冇嘢講

推

佢仲好樂意幫人預約，佢係咪有錢分

好以前係紅磚大學見過呢條友